求下前線，想all in之前，大大聲話傳俾中後排知

其實好多時中後排唔知前線想點
唔知你哋要衝想人跟上
定係想後排退後讓空間

結果就造成，你哋大部份前線想衝，但有啲前線頂唔順tg而後退緊，中後排只會見到後退緊嘅前線，而下意識地後退讓空間，而唔係繼續向前補充空缺

中後排冇你哋諗得咁懦弱，係裝備差啲啫，有需要嘅要我哋硬食幾波tg都冇問題。之所以會恐慌前撤退，都係因為唔知前線發生咩事，而驚你哋唔夠空間走

所以前線唔好怕羞，大大聲向後傳遞想all in嘅訊息，到你衝嗰陣一定會有人跟

啱 需要通訊兵即時傳達

依家急需一個all in手勢，要傳到全部人知

成日都見越重裝啲手足走得越快
唔好賴裝備唔好 心態決定一切

入黎討論下

我好似發現咗啲野(大家入黎討論下）

推 次次中排退都係阻住前線無位走 其實真係唔係驚先向後退

急需通訊方法

真

新兵種——急 需 通 訊 兵

呢D樣好心唔好公開討論.....有MON PO狗

推

急需更多嘅通訊